<category name="e-mail punctuation">

<q>
(n) the ​symbol : used in writing, ​especially to ​introduce a ​list of things or a ​sentence or phrase taken from ​somewhere ​else</q>
<a>colon /ˈkəʊ.lɒn/<snd>snds/ukcolle020.mp3</snd></a>

<q>
(n) the ​symbol – used to ​separate ​parts of a ​sentence</q>
<a><b>dash</b> /dæʃ/</a>

<q>
(n) the ​symbol -, used to ​join two words together, or to show that a word has been ​divided into two ​parts at the end of one ​line and the ​beginning of the next</q>
<a>hyphen /ˈhaɪ.fən/

<span style="color:#00f">There are hyphens in "​well-to-do".</span><snd>snds/ukhyper008.mp3</snd></a>

<q>
(n) the ​symbol ’ used in writing to show when a ​letter or a ​number has been ​left out, as in I'm (= I am) or '85 (= 1985), or that is used before or after s to show ​possession, as in Helen's ​house or ​babies' ​hands</q>
<a>apostrophe /əˈpɒs.trə.fi/

<span style="color:#00f">"It's" with an apostrophe ​means "it is" or "it has".</span><snd>snds/ukapolo009.mp3</snd></a>

<q>
(n) either of two ​symbols put around a word, phrase, or ​sentence in a ​piece of writing to show that what is between them should be ​considered as ​separate from the ​main ​part<img>imgs/bracket.235234.png</img></q>
<a><b>bracket</b> /ˈbræk.ɪt/

<span style="color:#00f">Biographical ​information is ​included in brackets. | You should ​include the ​date of ​publication in round brackets after the ​title.</span><snd>snds/ukboyfr015.mp3</snd></a>

<q>
(n) Also known as inverted commas – simply separate the words someone in a sentence actually says from the rest of the sentence. These words are called direct speech.</q>
<a><b>Speech marks</b> /spˈiːtʃ mˈɑːks/

<span style="color:#00f">"I’ll be back home soon," Jim shouted to his mum.</span></a>

<q>
(n) the ​symbols ( ) that are put around a word, phrase, or ​sentence in a ​piece of writing to show that what is inside them should be ​considered as ​separate from the ​main ​part</q>
<a><b>parentheses</b> /pəˈren.θə.siːz/

<span style="color:#00f">The ​students' first ​names are ​shown in parentheses, like this: Baker (Tina).</span><snd>snds/cald4uk1168.mp3</snd></a>

<q>
(n) three ​dots in a ​printed ​text that show where one or more words have been ​intentionally ​left out</q>
<a>ellipsis /iˈlɪp.sɪs/<snd>snds/ukelimi014.mp3</snd></a>

<q>
(n) the ​symbol , used in writing to ​separate ​parts of a ​sentence ​showing a ​slight ​pause, or to ​separate the ​single things in a ​list</q>
<a><b>comma</b> /ˈkɒm.ə/

<span style="color:#00f">Put a comma after the ​clause. | We usually put a comma after thousands in ​numbers. | Should I put a comma before the 'and'?</span><snd>snds/ukcombi028.mp3</snd></a>

<q>
(n) the ​symbol / used in writing to ​separate ​letters, ​numbers, or words

also <b>oblique</b> (<b>stroke</b>)</q>
<a><b>slash</b> /slæʃ/

<span style="color:#00f">You often write a slash between ​alternatives, for ​example, "and/or".</span><snd>snds/uksland017.mp3</snd></a>

<q>
(n) the ​symbol . used in writing at the end of a ​sentence or at the end of the ​short ​form of a word</q>
<a>full stop /ˌfʊl ˈstɒp/

<span style="color:#00f">He ​keeps ​missing the full stop ​offs the ​ends of his ​sentences. | Make ​sure you put a full stop at the end of every ​sentence.</span></a>

<q>
(n) the ​character _ on a ​computer ​keyboard, used to ​draw a ​line under a ​letter or word, and also used in ​file ​names where a ​space is not ​allowed</q>
<a><b>underscore</b> /ˈʌn.də.skɔːr/</a>

<q>
(n) the ​symbol ! written ​immediately after an ​exclamation</q>
<a>exclamation mark /ek.skləˈmeɪ.ʃən ˌmɑːk/

<span style="color:#00f">She uses a lot of ​exclamation ​marks in her ​emails. | The ​letter was peppered with ​exclamation ​marks.</span></a>

<q>
(n) the ​symbol ? used in writing at the end of a phrase or ​sentence to show that it is a ​question</q>
<a>question mark /ˈkwes.tʃən ˌmɑːk/

<span style="color:#00f">Was there a ​question ​mark at the end of the ​sentence? | Where is the ​question ​mark on this ​keyboard?</span></a>

<q>
the @ ​symbol that ​joins the ​name of a ​person or a ​department in an ​organization to a ​domain ​name to make an ​email ​address</q>
<a>at @ /ət/

<span style="color:#00f">"What's ​your ​email ​address?" "It's ​dictionary at cambridge ​dot ​org."</span></a>

<q>
(n) the ​symbol ; used in writing between two ​parts of a ​sentence, usually when each of the two ​parts could ​form ​grammatical ​sentences on ​their own. A semicolon can also ​separate the things in a ​list.</q>
<a>semicolon /ˌsem.iˈkəʊ.lɒn/<snd>snds/ukselfs019.mp3</snd></a>

</category>

